# TrendTechConverter

Необходимо, написать модуль для Node.JS, который преобразует массив чисел в строку по примеру:

```
[1,2,3,4,5,6,7,8] -> "1-8"
[1,3,4,5,6,7,8] -> "1,3-8"
[1,3,4,5,6,7,8,10,11,12] -> "1,3-8,10-12"
[1,2,3] -> "1-3"
[1,2] -> "1,2"
[1,2,4] -> "1,2,4"
[1,2,4,5,6] -> "1,2,4-6"
[1,2,3,7,8,9,15,17,19,20,21] -> "1-3,7-9,15,17,19-21"
[1,2,3,4,5,6,100,1091,1999,2000,2001,2002] -> "1-6,100,1091,1999-2002"
[1] -> "1"
[1,3,5,7,9,11] -> "1,3,5,7,9,11"
```
Числа в массиве всегда целые, положительные и отсортированы по возрастанию.

Команда для установки модуля через npm:
```shell
npm i trendtech-converter
```

Команда для запуска тестов:

```shell
npm test
```

Для того чтобы начать работать с конвертером, необходимо подключить его к своему скрипту и создать экземпляр класса:

```ecmascript 6
import {Converter} from "trendtech-converter";

let converter = new Converter()
```

Далее, выполнить необходимый метод объекта (в текущем варианте метод перевода массива в строку arrayToString):
```ecmascript 6
let array = [1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8];
let promise = converter.arrayToString(array);
```

Метод "arrayToString" возвращает Promise, где "resolve" отформатированная строка.

Обработка Promise выше:
```ecmascript 6
promise.then(
    resolve => {
        console.log(resolve);
    }
);

// "1-8"
```